Popo用國安法拉人好威 威到上BBC

仲要改左個名叫"Anti-Protest" law

Retweet

CNBC 都報左
第一次報香港

Bbc 好少用咁唔中立嘅字

pearl harbour 級

所以咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

上twitter幫香港警察揚威國際

連BBC都直斥呢條係"Anti-Protest" Law
快手推 等所有英語國家都有呢個印象
搶港共一步

等我哋幫香港做 PR

啲狗真係唔識架喎

Consulum 真古惑

Agger!!

Bloomberg同bbc差唔多時間出

Bloomberg 咁奶共都屌？

Anti-Protest?

Anti-Freedom/Anti-Democracy/Anti-Civilization 呢幾個更準確啦， 國際線

So?

你覺得準確，但係反而抽象

連遊行咁基本都禁，先突顯到有幾誇張

rt